三擺第一夏

過去的三擺都損兵折將。叫做成功的一次是因為暴大和理大。我朋友有个小 建議。將全港交通関了。你們有開関制。。。相信你們明的。兄弟 爬山，各自做野。最重要是不 被捕。不受傷。

引用：#1
維尼JJ
• 8m
過去的三擺都損兵折將。叫做成功的一次是因為暴大和理大。我朋友有个小 建議。將全港交通 燈 関了。你們有開関制。。。相信大家明的。兄弟 爬山，各自做野。最重要是不 被捕。不受傷。
編輯引用

你係咪俾人hack